想買籃球鞋比男朋友

佢最近話想要籃球鞋
但係我對呢方面冇研究
佢冇特別鐘意邊隊波
價錢希望平平地
有咩介紹

咁有冇特別鐘意邊個球星?

都冇呀 佢都係平時打下波咁

Hyperchase囉 幾百蚊又靚 都幾舒服
唔知有無串錯字

你男朋友幾高？

175左右
佢鐘意啲oreo色系既野

pg1,簽名鞋,$849,算平又靚仔

幾靚喎

175買低筒可能好d

都真係幾靚

有咩好介紹

冇咩介紹
要留意你男友既前腳掌大唔大

藍球鞋唔同平時出街鞋，著得唔舒服/唔岩著好易整傷或者著壞腳